【有圖】聽日開學，中學雞正忙於抄暑期作業！

邊位巴打黎？

人地抄個功課都要俾你擺上嚟 咪咁無聊啦

就算真係某位巴打, 又關你撚事!

抄功課係唔岩架！

撳錯負皮

唔通你又抄功課？

死了 連老師都會知佢係抄功課

你有無同老師講

推到佢老師都睇到

00 後

有無人識得圖中人？

lm

雖然唔係我 希望大家唔好再推
抄功課好小事姐....

屌你樓主都係返去食盆菜算啦

以前做暑假功課係分工合作mode, 一人做一d, 然後暑假尾個陣約個時間出黎互抄功課，就連讀書報告，作文都係。 反正老師都係hea睇，求其見你份野交到，塞滿字就得。

偷拍夠唔啱啦撚樣

我直情欠交就算

暑假都要做功課 不了

一杯coffee 就想抄晒

起碼加多一人一份cake 先啦
咁孤寒

咁又唔得，唔交比佢留堂又屌柒我，我先唔曬時間同佢留堂。

我

參考下啫，咁都要批鬥

我以前間中學唔理
唔交就算

好過你係到玩電話

真係有圖

抄功課都要比你放上網，未抄過功課點算做過中學生

人地抄個功課又關你撚事
你知唔知而家中學生啲功課壓力爆曬表
抄功課係減輕下功課壓力
人地都做緊野 好過你係度玩手機

仲以為隔黎個個係chilam

呢d 無關痛癢既post實有圖

係青春呀

成班細蚊仔係到屌樓主

打個格係咪咁難 ? 好地地你一個覺得有趣
就搞到人食唔安訓唔落
你良心過意得去咩 ?

依家個個有Whatsapp
一班搵20個人，一人做小小 ~ 再SEND GROUP
1日搞掂啦

功課一係抄 一係就唔交 不嬲都係咁㗎喇

冇唔啱
仲有你打錯字就係唔啱
岩你老母

嘜依家啲學生咁勤力 阿叔我以前暑期作業掂都冇掂 老師都唔睇

( Show Blocked User - 思覺脫. )

Blocked User - 思覺脫.

不嬲暑期作業都淨係做頭兩頁尾兩頁
老師都唔會對答案 要對都係上堂同學自己對
梗係對果陣先慢慢抄答案啦

收皮啦樓主
抄個功課都比你條5p仔放上黎

俾你食野，定俾你做功課

樓主你條毒撚咩都冇嗌剩係入嚟嘆冷氣都已經夠仆街
做乜仲要偷影我

玩具撚

老師睇到都唔撚會理囉on99

抄功課都比人影

連登個名就係俾你呢啲人搞到臭

抄功課都要俾人放上黎

一睇就知傻仔

暑期作業都唔改既

是但填滿佢就交得

邊度黎 好熟口面 好似成日去

關你閪事咩

兒登仔做晒工課未呀

呢個真
讀中小學咁多年根本冇一年會收得返本野
開學班老師都忙都癲 撚得閒睇改 求期睇幾頁見你有做就收課

洗衣街starfuck

抄功課都算，仲要係湧狗

湧狗死全家

Bingo 近先達果度
班00後真係識嘆 舒舒服服咁抄

on9 樓豬

收皮啦 有邊個未抄過
狗屎垃圾都po上黎

積口德d fd

關你撚事？ 抄攻課使唔使你理 抵你做毒撚

唔借比你抄就踢爆人地?

睇你個撚樣都係d油頭毒撚黎 無學返起到9下9下起到做乜柒？

暑期作業一向唔做

人地拎功課出黎做大家研究下就俾你放咗上黎

抄功課乃學生一大樂事也 你嘅然影得人問埋佢個會員user name做個朋友仔嘛 而家你上嚟問搞到自己好似怕怕醜醜噉

肯定係樓主冇朋友借比佢抄，所以先咁

樓主係咪未試過有人借功課俾你炒呀

咪就係 唔係驚比老師罰呀ma

Cls填乜鬼
就咁直接交出去

樓主報左警未

柒下柒下咁偷影人唔通當面屌

應該叫蘋果去訪問下

好過唔做 呢到邊個冇抄過功課

抄功課又關你撚事咩

我進化到完全唔做

有邊個未抄過暑期作業呀
樓豬你夠膽講你未抄過
堅無聊羅呢個post

做功課就唔啱喇
浪費地球資源養你畀你生命
你重複去做啲有撚曬答案嘅野萬鳩幾次
0貢獻0學習
做乜鳩

話有圖就有架啦

攻課

嗰陣成本空嘅交上去
最後咩事都冇

咁都要擺上黎, 邊個冇咁做過

你真係好等閑
你讀書都係抄功課架啦

條仔幾正

btw關你撚事

關你撚事咩

湧狗

乜撚都po上黎做乜7

你偷拍好撚岩呀？

( Show Blocked User - 思覺脫. )
屌你老母，小學雞學乜人上連登！唔止抄功課呀，大把人唔返學去左屌女呀！你報埋個啲串，影埋相我就解封你

我真係冇抄
因為次次都求其寫啲嘢落去就算
反正暑期作業啲老師都係求其睇兩睇，駛乜哂時間出嚟抄

你指呢d？

暑期作業邊個唔係抄

人地抄功課關你撚事咩
戇鳩當有趣

咁似張智霖既

最尾嗰句真係好撚正

關你撚事?

各位畀負評中學雞、小學雞，

好訓覺啦，聽日要早起身返學呀！